宅男鍾意邊種類型嘅女仔？

靚女囉 唔好太主動就得

利申：宅男 A0

靚女

唔會阻佢打機嘅靚女

靚女大波腰幼

關心佢嘅

唔hea佢嘅，當然樣都唔可以太差

鍾意咩類型應該會人人唔同
但主動唔會反感
相反佢應該唔會主動對你有興趣

另外想問樓主到底係男定女

女

2d

約出去果時會打扮靚d既
肯留d時間比我做下自己野既

利申性格都係毒果d來，A1，但A0果時係咁諗，依家無變

有J嘅女仔

打扮得靚嘅意思係唔係會著裙同化妝？

生得似vtuber嘅女仔

係
當然著咩裙都仲有偏好,不過會睇得出係有心想著靚d會加分

二次元女仔

竟然

男仔睇得出咩？

宅男有好多種
最起碼要可以分享到佢哋宅嘅喜好啦

利伸：鳩ＵＰ

著黑絲既靚女

我個別例子來，未必代表到既
但如果個宅男本身圈子就無咩囡，就算咁難得有都係阿嬸/hea look, 難得見到個唔同既，其實應該會幾開心

咁講肯定又有人話樣衰搞咩都無用/靚既洗咩搞咁多野，不過我諗絕大多數人唔係兩邊極端既

如果係真毒 講真
正正常常己經心動

gura

唔鍾意邊類我就講得出
就係外向 好多fd 成日開party 好多活動既女仔

減減肥先

想要樓主

會對佢笑既靚女

感謝你嘅建議。

樓主係128磅大肥婆

樣靚身材正人品好識搵錢處女
宅男A380

宅男偏好青純type
但純純青純type通常都係扮出黎

一定要夠仁

可愛，肥得嚟好睇嘅女仔

靚女波大腰細
最好屋企有啲錢
可以經濟support到我

唔會喇

主動靚女

男人睇人只會睇外表同feel
唔使諗咁多，搵個機會約兩三次就可以直接問可唔可以做我男朋友

咪又係男人一個,咪on9啦

係雌性就得

九成係毒撚了解下其他毒撚

ok thanks，但係我連點樣開口問佢約唔約會都唔知

宅男同外向型嘅差好遠

我係毒絲

膚淺啲講句咪鍾意靚女囉,但心入面會覺得自己高攀唔起.

宅男有閪資格揀

你弱智定異次元生物

鍾意處女

樓主點識佢

同我講嘢就已經鍾意啦

you had me at hello

秒

唔係浦嘅女
冇乜安全感

二次元

竟然 我一直以為宅男唔蒲，所以好容易俾蒲嘅、外向嘅女仔吸引

無得整容，生到咁嘅衰樣整定左

Ig日日見佢落吧玩、食水煙 ，隊草個type真係幾靚都冇興趣

宅男點都鍾意外向主動女嘅，始終宅得嘅都內向到唔撚識郁，但呢type就太撚外向，會有被害妄想。

男都冇所謂啦 咦啲先係真愛

好油吖PEKO

唔會囉
太外向肯定唔夾
宅男多數內向

對感情認真專一唔浦先吸引

宅男鍾意大波妹靚女

利申：宅男

其實，人夾人緣
你覺得靚既野，有冇問過人地覺得靚唔靚？

香港女仔好少大波

毒撚係有囡就會受
唔洗太在意

自貼上嚟睇下先啦咁多野講

主動既女仔
因為宅男都係被動既

真心咩？ 人地可能都唔想要宅女

主動要幾主動？

見到面會主動撩計傾
收工/放學會msg傾下閒計
同埋得閒俾d signal引下佢
如果有d意思點都會覆你

我完全唔識溝仔，唔識flirt人
次次鍾意男仔都係內心會諗好多 但係無咩行動
次次人地冷淡我就縮

個個都鍾意夾㗎啦

其實女追男易好多，唔洗諗咁多野
試下暗示下放假冇人約
或者主動d約佢出下街
有意思通常都肯
如果問2次都NO都幾肯定佢對你冇意思
flirt就唔好亂flirt啦，自然d仲好

先了解下佢有冇推邊個V

咩意思

我估佢想講鍾意邊個VTUBER?
但唔係宅男都鍾意VTUBER